戰錘40k: 連登2

Introduction簡介

14K就聽過姐，咁乜嘢係Warhammer 40k？

戰鎚40000本身係一種桌上戰棋遊戲，由英國佬Game Workshop製作。玩家需要購買軍隊模型及規則書進行遊戲，再自己決定上色。遊戲中有大量不同的種族，而每一個種族都擁有自己獨特的故事背景，而且充滿科幻及宗教色彩（玄幻40k)，因此產生了大量周邊作品，常見嘅作品種類就係電子遊戲

繼續

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

繼續等下個原體歸來

想問下萊昂係死咗定係失蹤 有冇新線索

訓左係the rock下面

好似係巨石堡（DA大本營）到一睡不起

得小綠人知道

開到2

認真warhammer inquisitor算係唔差既game
多左dark elder, elder, demon 同tyrant打

嘩，開到2 先見到個post
想當年小學雞嗰時響新世紀廣場入面有一間
嗰時唔識油，係咁求啲staff幫我油

staff識油架？！我以為佢地負責賣棋就算

我諗嗰時應該係香港頭幾間其中一間
啲staff都係玩家，無客嗰時佢哋自己油棋
嗰時乜都唔識，買咗一set兵仔玩都無玩過就執柒咗
然後去英國遊學嗰時見到covent garden 有人玩，嗰時覺得好神奇

留名討論中古戰錘

中古fans
同CA合作搞total war真係GW做過最正確嘅决,齋睇trailer 已經射咗

然係係無盡dlc坑

結果除左beastmen同最新個隻，全部買晒

40k同中古都傾得

平過買棋多多聲
btw dlc新角同兵種

綠皮隻石像好盞鬼

每日叫春:下個原體番黎未

lm

原體既時代已經完結啦 我卡楊個大佬講既

佢大佬連calgar都未搞點,學人打原體

Sigmar
abandon us!

淨係買左高精，其他遲啲補番

綠皮不了，高精8風法師不得了，個個都係全戰顏值最高嘅

如果total war 出40k 就正啦

難D,搞番好DOW好過

賣多個兄弟咪打得贏

講真一身神裝都打唔贏calgar,賣多個都未必贏

綠皮好耐冇buff過

矮人都好耐冇了

記得特價先好買

個到都唔洗有無洗左成千蚊

卡楊都幾慘,連個妹都冇埋

矮人兵表算齊啦 你睇下帝國條battleline

話晒calgar都係手撕bloodthrister既等級 太易退場咪多個cadia級既meme
雖然佢同基哥互相插旗

隨時翻到去 阿妹已經係別人形狀
話說卡楊係咪仲坐緊監我網上睇料唔知跟唔跟得上進度
卡楊:大佬幾時嚟救我

百戰百勝把劍係連帝皇都搞唔掂既存在,calgar打到咁我覺得已經贏撚左

變左人棍了佢個妹做左復仇之魂既機魂

40k故仔係咪睇軍書

小說,有聲書

最近多左個獵人叫做有少少改進
不過的確都係要buff下

上次有巴打放左條 link 但最後都唔知邊到搵到故仔睇

Lexicanum係似wiki咁既野,真係要睇小說就要去blacklibrary到買

個wiki都幾足料，得閒研究下
有包埋中古幾好

可唔可以放多次拎

有中古

當然喇，其他種族我都好少玩，當支持先買，唔特價那有錢買

所以幾like呢個page

battleline唔簡長矛兵仲可以用咩#haha#differently
得騎兵同炮係超班 依家個火箭炮好似改有破甲 煙花核彈咁款

一遇巴頓誤終身

戰帥又贏
係時候等基哥上場啦

打完呢場之後40k故事冇進展過

落mod有裝甲步兵用會玩得舒服d

最緊要唔洗上色

事實上係既

原來當年共雪出WoW之前搵過GW拎中古版權出game
之後傾唔掂數先至自創warcraft 世界, 仲抄咗唔少設定同artwork

係，但我寧願佢合作唔成

復仇之魂真心好型同Macragge's Honour 有得揮

Battlefleet Gothic 用佢單挑成支帝國艦隊未輸過

2架同一個級別黎

都係榮光女王級但復魂有混沌加持

帝國現存有4架向手

單機又唔洗既 收翻某個領 有隊70甲銀盾既長矛兵可以召募 感動到喊
雖然對chaos都係被輾壓既質素

暴雪靠抄game起家
魔獸 中古戰錘
星海 40k
Diablo die heretic(尻吹

真正有生之年 期待百戰百勝既第一百次黑暗遠征

上年係aos年,等緊今年睇下會唔會有原體歸來

落mod樂趣多
矮人唔鐘意領主坐係到，轉左出衛隊型好多

星海啲marine點同我地SM比

其實最舊既設定,SM同星海啲marine係一樣都係罪犯黎

某啲綠色既軍團既行為同罪犯有咩分別

星海個泰倫帝國設定好強 又係用星系做量度單位 基本係輾壓其餘兩族
只係piece of me既強度睇唔出

玩high elf隊隊兵都強到似打咗mod咁
至高王已經係唯一既'騎兵' 仲要改埋

戰錘版馴龍記
但係高精唔係應該好憎黑龍咩

你講咩我地第一軍團係帝國模範

你指黑警？人地係綠皮嚟㗎

又叫春：獅王起身未

Lion

第一軍團絕對忠誠

咁都入到

樓豬錯重點

佢既性格管兄弟會出事，依加番做戰帥管侄仔一定冇問題

幾時講下第一軍團既秘密

最中意蜥蝪人 既恐龍戰隊同古墓王 骨海

第一軍團冇秘密，卡利班一切安好

有冇人講下raven guard

我好似見到一個黑甲,第一軍團既徽記,用雙槍背後有把大劍既SM請問佢係咪你地既成員?

想講咩??

冇一直覺得da同rg都係秘密行動type

DA唔係秘密,佢係光明正大去追

忠誠嘅等離子槍嘅聲音~

緊急召喚死翼

佢自稱賽弗領主

旋風魚雷都收拾唔晒依到啲traitors

冇,我係忠誠派既人

人黎拉去暴龍坑

冇追哂po 有冇人打warhammer underworld online

好無玩？

同實體版規則有少少唔同 整體玩法大致一樣 唔錯的
不過依家出咗好少棋

研究下

我整理下放多啲資料上嚟

利申算新手 當遊玩心得

沒有秘密，只有忠誠
來一口plasma吧

我有過十隻fw carnifex
可惜改左rule 只可以出9隻

咁講下第二帝國?

第二帝國並不存在

最近睇reddit r/grimdank出征r/worldpolitics好好笑

發生咩事

話說講左咁耐竟然冇人講Ciaphas Cain

r/worldpolitics好似個mod冇咗唔會del post. 跟住好多karma whore就自貼裸照上去 跟住r/grimdank嘅Ordo Hereticus認為r/worldpolitics已經被Slannesh信徒佔領 所以就係唔同40K嘅subreddit吹雞光復

證明戰鎚嘅代入感太強，不過支國啲論壇都差唔多，有時啲人po J圖就會有班人係到9叫Slaanesh入侵

居然有人開post講40k
雖然以前類似post都好快玩完

我地幾時先有40k個種信仰狂熱去光復香港

仲有3日就出新dlc，又係時候重返全戰

買買買

玩返幾個鐘就慢慢等個幾月sfo update

1定2集？
1買左番黎都未爆到一次機
2仲未買
近排先煲緊bfg2但真係難

買左down埋

2,第1隻其實唔洗玩，因為2代其實包埋

sfo 高質不過都係等玩爆機先用

要玩凡世帝國就要買左1先玩到

10% discount唔算平但係等折真係好耐

係咩？
當年佢出左1都未講出2就買左
但一路都無時間打

Night Lords未叛變之前都係用罪犯

你買左1，1嘅內容會係2都有，所有種族dlc同戰役

佢地叛變後都鐘意用罪犯

叛變之後wfc啦

圍爐區嚟，之前已經有first po係學術台到

香港人士氣一低落嚟就開始內鬥係時候請返個政委

首先要做個神出黎

擺學術台邊個得閒理
利申︰3rd Ed入坑Tau到而家

Emp一直都唔係神黎
整個神出黎又無好野
定係要好似Eldar就黎死先至努力？

emp佢"唔想:成神,但去到40k佢已經係神

藍絲= Drukhari

traitor

佢地做到dark eldar咁先再講
又無膽內鬥，又欺善怕惡，真係大義野又唔理
vect夠膽下剋上上到頂，比人趕落黎都諗計攻上去，仲有一部份DE加為加入Eldrad個陣營，藍屍做到咩？

所以我講錯了，應該係屁精同綠皮小子嚟

boyzzzz waaaaagh

魚民

當年都無錢玩FoF咁貴的打法啦
有錢之後FoF就已經廢哂武功

係太君

結果依家咪係罪犯(同化

玩左年幾仲堅持緊既玩家
主打Warcry 最近學緊40K

油得好靚

巴打好有心，樓豬遲下有錢買啲棋返嚟當figure咁裝飾先

等睇作品

好多人都唔鐘意野獸人咁

又貴又廢既dlc

佢d兵種好多都係重覆可以係其它種族見到

然後個戰役仲廢，一下就打完

綠皮

的確要成嗰勢力buff吓 其實仲衰過綠皮

如果加多d特別兵種都有得諗，唔係其實都無咩特色

定位問題, 講混沌唔會諗起佢哋先, 講蠻族又唔夠綠皮印象深刻

我油既速度極慢
呢幾隻算係叫油得最Top

初初無咁多種族同buff係都有些少特色既

慢工出細貨姐

但玩落又ok 領主無雙 獨眼巨人準到仆街 但戰役難玩 俾樹精强姦
GW buff咗野獸人起aos 分成普通野獸人同混沌野獸人 都加咗好多嘢俾佢

game就唔會咁分得咁細了除非又來dlc

講起又的確係獨眼巨人唔差

發覺呢個po比之前沉左好多 btw我之後將會好得閒，大家有咩專題/故事想我講下嘅可以提出

我玩開慈父
師兄熟唔熟慈父
果d英文小說我搞唔掂 剩係整下棋 玩下 J唔到個故仔

你指Nurgle？

Yes Deathguard都想知

Deathguard其實好諷刺Mortarion自己最憎就係靈能

佢好似係唯物主義者...
但點解會比Typus跣左佢一鑊次後比人叫25仔

叛變?

全戰更新咗dlc+flc, 成個綠皮戰役系統改晒, 好玩好多

琴晚玩咗陣肥佬, 要周圍搜集食材都幾搞笑

睇好似係唔再做慈父角色？

但佢升左魔好似冇得唔做

space wolves有冇故仔/特別野講下介紹下?

帝皇劊子手

仲未買
等有折先

不過食材呢點又真係幾得意

應該話成左魔的都會黐左線

Months of Shame
Logan Grimnar型撚到裂開

所以百戰百勝一直唔升魔

我對狼團改觀反而係Wolfsbane呢本小說

spacewolf啲牙會隨住年齡愈嚟愈長，所以長牙嘅人代表佢地好資深仲有spacewolf嘅哨兵通常都係軍團精英嚟，同一般戰團用新兵放哨嘅做法相反

仲有sw有樣好出名嘅武器叫Helfrost Weapons地獄霜炮，可以一槍將敵人冰封成雪條

因為佢係用來自Fenris嘅神秘水晶推動，所以係狼團獨家武器

deathguard故事其實幾坎坷不過劇情好老套

個原體係在一個充滿怪物同毒霧嘅星球上長大嘅，而呢個星球上有2種人，邪惡派就住係俾毒霧濃罩嘅山上，而倖存嘅低端人口就係山下苟且偷生，因為反派本身對毒霧免疫，所以山下啲人每次只能挨打，唔可以反攻山頂。

原體Mortarion本身俾一個暴君收養長大，咁有一日佢因為見到佢養父拆磨啲俘虜就偷走落山，然後就開始幫助啲貧苦大眾了

之後嘅劇情就非常老土，不外乎都係帶領人民反抗暴君搞大革命個啲

不過故事亮點係Mortarion見返帝皇個陣帝皇挑佢機佢話如果Mortarion打唔贏佢養父嘅話就要臣服帝皇，咁Mortarion個陣係唔知呢個咁撚寸嘅人其實就係佢親生Daddy。之後佢上山頂殺自己乾爺個陣，果然不出帝皇所料係失敗嘅最後就俾帝皇救左一命，而Mortarion就心服口服認返帝皇做爸爸大團圓結局

有幾個primarch同emp鬥過啦
Vulkan同Russ都好有趣
Angron的就係另一個悲劇

就咁睇Angron一開始就悲劇,後面就一D都唔可憐

push

PSM終於有得用鏈鋸劍

唔鍾意primaris

Necrons有新model?

靚野

有

Pnecrons

Silent King 新模型

大佬都要出model
不是吧？

有warhammer 既記得上去拎坐騎

去accees個到登入就有得拎

same傳統好好多，有種為出而出嘅感覺

佢如果正式寫有用traitor legion的gene成個chapter叛變的話好感可能高番d

帶住隻Ctan在玩命嗎？
睇落似見blood angel形容咁樣

唔出那有人買

真，or用強徵罪犯改造而成嘅贖罪戰士都會好啲，之前戰鬥修女嘅分支都有呢種設定

出多啲landscape

如果有40k version嘅SimCity就好了

新fluff已經將ctan當玩具玩，唔同以前

少年你太年輕了
上到台好用既舊model好多都轉左direct order
Awaking 玩左咁耐都未出晒
賣IP既side product 除左total war 都無咩收得

我只係知有Ctan既model好能貴

正式進入9版

買左新dlc
想問綠皮係咪改勁左

因為鐵
有膠就會平好多

唔係講佢舊哥二隻環保resin

呢隻上台可以就咁用中間哥隻

外國有d仆街打2000分出三隻Tesseract Vault

雖然我覺得出imperial knight仆街好多

個icon有d似以前2nd Ed

雖然我因為屋企問題有段時間無玩到
但對於knights有幾仆街都有耳聞

呢隻好勁？
我買左盒Nec啟示錄包 但只係郁左一隻
我玩過三次1000分DG咋

原來NEC都係咁易比人打爆
設定又如何黑科技咁

佢地被人打爆會識番生

呢隻本來係apocalypse規格遊戲先會出

打到唔夠打就全軍轉移番到墓穴入面自我修復再出番黎

不過片效果咪當真，sister把power sword打唔入但primaris一把chainsword穿心口？

Where is the poor IG?

我知阿 但估唔到會比人當豆腐咁切
六千萬年前點稱霸

Necron一槍可以溶一件IG
好難想像Guardsman係點樣對抗Necron

書上一條龍，桌上一條蟲

最低級既warrior對帝國第二高戰力你想點

唔勁貴分
係d人玩到無野好玩
新forge world 隻necrons 勁d

未訓醒

IG根本就係40K的炮灰役
雖然亦都最多真男人
SM點都算係剝奪了一部份人性

PDF算係咩

見識少

GW將SM分番開2個風格,係咪叫D人想玩舊風格就玩PSM,想玩現代風就VSM

唔係啦
佢唔出PSM遲早40k好似fantasy 咁玩十幾年都唔洗買新野。炒左個CEO出AoS

中間個個係ctan本體？我好少留意nec啲嘢

我意思係舊sm會換走晒,你想玩grimdank就psm 想玩現代風就vsm

睇星球某D PDF有IG咁好裝備架

ctan碎片

講起ctan碎片,有2個已經走左唔知去邊

其實幾型

估唔到

認真新系列唔差既

佢唔夾硬推primaris的話本身無咩問題

佢所以咪回歸番grimdank

睇唔透

新game係為新系列而設

恆生40k

咩game嚟咁似爐石啲卡片game嘅

岩岩出無耐
好奇怪

連登都有人玩？我個個星期都會打

唔關樣事，psm依家取代緊舊sm
Vsm就係取代scout同support既舊sm

ching係40k嘅game定桌上戰棋？

Necrons出左好多新兵

估唔到連monolith都出新

桌上呀

我以前都耐唔耐去打一個下午
但自從同我屋企炒大鑊之後都只能去行，唔帶出去玩

battle fleet gothic amada 2而家做緊7折優惠

steam所有戰錘game都做緊特價, 包括中古同40k
要買就快

咦，咁腸黎買定隻TWW2好似幾好

dlc地獄
唔好買野獸人

但係咪2都玩到1的campaign？
因為本身都有1

1個campaign只係玩到 1既種族
2個旋渦就只係玩到2

凡世帝國就玩1+2個地圖&1+2既種族
旋渦個d任務就無左
1既chaos 入侵就唔肯定仲有無

你steam有1就唔洗裝1都玩到2個凡世帝國

玩左好耐旋渦既tomb king
我玩得好慢

我記得2既實體版送諾斯卡
不過而家有折扣就應該唔洗特登買

海盜同古墓抵買, down 埋堆FLC都有排玩

2 識玩玩呢兩個
其它都係多d領主咁

新領主就有多些少新兵種同獨特玩法

記得唔好買DOW3

買左會後悔

當年買左，仲未爆

有無人有玩那隻Gladius？
唔識4X類係點

之前有諗住買，而家唔太想玩

4x米種田開科技樹再打交

原來tww2無DLC都已經成50幾GB

你預80gb齊dlc

再預幾gb裝mod

今日玩返矮人，打獸人係難左

同paradox啲game一鳩樣dlc地獄

一開始諗住買一兩個有性趣嘅dlc嚟玩就算

利申 最後買哂

三大乞食科路過

我就真係唔敢玩野獸人

但係而家半價又好似幾吸引

你要對野獸人有愛先好買個派係玩法單調又難玩 買木精好過

Btw 有冇巴打推薦下好玩嘅40k games

玩chaos同諾斯卡好過

而家所有warhammer game特價

dawn of war2 master collection好似百零蚊就有

好抵屌

玩Warhammer玩到悶

玩dawn of war last stand

跟我玩last stand
十零分鐘打完

而家打緊Chaos個任
但係卡關

邊關？偷necron神器個關？

chaos易過帝國喎，光矛炮拉打好勁，仲有4神詛咒提前削弱敵人

攻地當然係，但係強制任關有d超煩
而家打緊一關要你爆五隻transport同派兵上三隻那個任，對面d艦數目簡直不成正比
出到1BS 3GC都比人打到七個一皮
試過有次終於辛苦地達成任務而當時得番兩隻艦重傷，點知仲要你打爆埋敵軍艦隊，即刻屌左聲

唔好出gc，廢嘅

chaos嘅battle cruiser係最勁，打transport梗係用styx（航母）同archeon（光矛船）

本身gc咁慢係好易俾人集火，萬一打中引擎嘅真係可以而chaos係強在長距離作戰同航母所以bc嘅多元化同機動性就好啱chaos

我自己通常就archeon+Hades+styx為主，後期主角會有黑石堡同vengeful spirit所以唔洗太出BS

Stance就用reload為主，focus fire就睇情況，好似機械教/綠皮/蟲族就打deck大扣士氣，sm船就generator，靈族打engine，necron打weapons，Imperium就睇情況，平時打engine但以少打多個陣就weapons削火力

Blackstone拎左啦，但因為你有個leadership限制響度出得blackstone就唔會出到好多其他艦，如果你三隊艦隊所有艦都可以出就話唔同講法
而家問題就真係對面太多敵艦而且係唔合理地多，我有合理懷疑只要唔達成目標任就會係咁出新敵艦，而且仲好似唔食隕石
(但係人地d transport雞咁慢，自己人上左去之後d艦又會照射佢地)

不過就算要砌番BC為主的艦隊都已經趕唔切
下次試下較打weapon先，之前都係打generator走盾或engine打慢隻艦

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

generator係防佢warp同sm用lighting strike，其實你武器升級有個干擾彈被動技係食一下側炮就pause shield regen幾秒，開reloaded或者輪流齊射對面根本冇得回盾

用航母啦，船母轟炸機專殺落單狗，攔截機開視嘢同突擊艇殺troop遲下有任務係要你打到佢drift hulk，突擊艇就好有用

終於打過左
最後一次試對面竟然2BS 1GC同埋一隊細艦
結果都係要蝕一隻GC leader同一隻BC比佢
而家又要畫下睇下點打落去

bc好便宜，好快可以補返

btw你係米較極高難度？我打正常難度淨係沉過3舟大船全部都係俾靈族同orks撞死

艘

中等咋
所以我覺得D人玩hard都可以玩到無野咁就覺得自己好廢

黎緊諗緊救Death Guard先定係近近地搞掂Phanlax先

Death Guard好似係開死靈支線，死靈唔難打，蓄exp好好用

Phalanx就好易打，用航母拆炮塔再登陸迫佢出call to arm全民勇武之後就開lock on用光矛射爆佢，記得focus fire on weapon，俾佢埋身真係唔講得笑

而家打緊necron campign成日俾sm boarding好煩不過佢嘅電弧炮打靈族好爽

隻game我記得玩第一集，覺得控制個part太煩
跟住都唔想掂第二集

玩法其實都似homeworld操控船隻個部份，所以玩到好煩

1我開到第三章chaos開始入侵
但係d任煩好多倍，有d關都講左大量粗口，尤其係escort同breakthrough真係運氣成份極重
開左2之後暫停了

escort護送唔難開brace for impact全程做坦就得，優先打武器部位就得

不過人地都係會追住你D運輸船打，仲要係保護過半以上所以都易輸
雖然相比起Data recovery同Breakthrough呢兩類都係小兒科

冇問題架，你加速纏住佢地就得

推一下沉左底

warhammer來緊又多隻新game

不過呢排出既都奇怪，賽車又有，空戰又有

空戰個個一般，賽車係乜料

同人game呱

Necromunda: Underhive Wars呢隻睇落應該會正常d

bfg2突然一堆1700艦隊打我d地
邊守到咁多只能揀黎放棄

琴晚整個開心版試緊，好似一架艦都好多功能同唔同mode

煩左少少

1700唔難，後期會有2400-3000嘅Tyranids入侵你就知味道

不過佢so called 1700其實主要都係護航艦同輕巡呢啲中小型船為主，好易打

睇情況，如果係Orks的話係好難擋，tyranids的話如果個星系唔太重要比佢食左算

我上網睇人玩，原來差唔多進度都可能會出到2400
我睇真係要考慮起一兩隊Carrier fleet

1架船雖然有好多技能，但其實分好曬類
stance姿態一定要開，殘血就brace for inspect，平時reloaded/lock on為主

assault就90度跳船突擊或者360度閃電傳送，我通常都係90度boarding為主，閃電tp就補刀或者打靈族用

weapons就每架船都唔同呢個要自己研究，但航母一般有3種戰機攔截機開視嘢/防對面戰機，轟炸機炸船同突擊艇boarding

想知可以再問

教你一個陰招，打necron tyranid用機械教嘅lunar/tyrants，電腦唔識避新星炮，後期1支艦隊可以有5支新星炮，炸一輪死左一半蟲蟲

航母好講技術，打necron要放攔截機呃左佢個star pulse先，打蟲就要摧毀左護盾先，佢被動技係護盾=defense turrets

我咪講左我打緊chaos故事
邊度有nova cannon用

不過要專carrier都要有餘錢先得
而家好似比人揎住春袋咁

sor自膠

chaos打ork就lock on風箏佢啦，優先摧毀甲板orks扣士氣有加成好易mutiny

未正式有時間玩
開左序章頭兩三分鐘
仲研究緊架艦各樣功能

其實d艦最主要的功能分四組
三或四個stance (brace、lockon、reload同stealh)
艦橋技
攻擊/防守技(如boarding、艦載機或其他技能)
仲有艦速同攻擊距離
除左中間兩項之外其他都只係時不時理下就得

一直想入坑 但見到啲棋貴到咁真係
利申：窮學生

咪Kill team玩起囉
或者Start with那些box set其實已經夠砌500分打小型game

買完玩過就唔會覺得貴只會想越課越多

中毒了

btw有冇人對landscape有研究？我見有啲機械教地形幾靚

我見有人教用塑膠板整地形
跟住買假樹裝

推

都唔差既玩落

相比1來講無咁煩

而家集火玩戰鎚2矮人

綠皮buff挑戰都大左

有新CG

新吸錢產品

新Crons還可以
Primaris就算了

發覺唔係好明攔截機點用
係揀放係我加艦到定預判放？
同埋的確開brace再ram人效果好可觀

預判魚雷都係要學下
尤其係雙管

靚係靚既

魚雷同埋d炸彈技都係要預判架喇
起手式最有效都係Static bomb之後再炸
因為盲射無乜用，最好係中近戰時響近距離直接爆埋去爽死

戰鬥機可以指定艦或者空位放都得
自己無probe或者遠距偵察的話可以派一隊出去某個位或者接近敵艦隊度再recall
如果擺某個位的話就會響個範圍度自己攔截敵機

static bomb好撚好用
個下集火好爽

戰機個我係試過見到人地戰機飛來
嘗試係半路截好明顯係唔得
我諗最好放戰艦上空先得

側舷齊射好正

急速u turn打側顏射

全部艦載機都係指定技嚟，雙管魚雷就不了，埋身射都會俾defence turrets攔截

仲有tyranid嘅psychic scream疊埋一齊放個下成班mutiny

黎緊9th想將overwatch改做cp制
係咪onlun79

人地特立獨行

未試過
得閒先玩下
中古矮人落左mmod好正

有冇人multilayer battle隻揪
D鬼佬好撚勁
Quick battle勝率都唔知有冇3成

有冇人multiplayer battle隻揪

我落晒mod玩唔到

我ok, 幾時打

唔係用mod organizor?

Add me steam sin
我叫weird China ball

今晚add

我都加左你先

有用steam工作坊個隻

不過費時煩成日熄

加左

今晚有冇人玩

今日有d忙

太子bye bye 了

返嚟上個水先，樓主近牌好忙

？

Steam又特價
唔知好唔好買番隻deathwing

BTW Tau又有番正常overwatch

我補返d warhammer total war dlc
同埋心動都係買左Warhammer 40,000: Mechanicus